- kelembagaan
	- kewenangan diperluas
		- bagaimana dengan masalah SDM
		- infrastruktur
		- pengelolaan keuangan dan administrasi
	- diangkat setara fak/sek (kembali ke pra-KK) dengan student body mahasiswa tingkat pertama
	- sumber daya menyatu (sebagai `unit sumber` )
	- 

- perubahan kurikulum
	- akan dilaksanakan setelah tahap ini
	- kurikulum akan selesai kalau kewenangan besar -> kelembagaan kuncinya
		- tapi tetap perlu komunikasi dengan F/S dan PS
	- kurang SKS prodi -> menambah SKS total 
	- 144 total SKS adalah minimum <- dikti
	- kombinasi konten luring dan daring -> edunex
	- perubahan kurikulum bisa mayor atau minor -> minor pilihan terbaik?
	- perubahan kurikulum agar tidak mengganggu [[status akreditasi internasional]] 
	- perlu komunikasi susulan dengan F/S dan PS
